[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(272)

？？

我係咪應該要去住下

Hi

對五冶

強烈譴責唔開po

請食飯

請食jj

唔開post那個

1005係咩事

啲人好臭

我即刻番屋企 以後唔出街

😒做咩個個爭住認

早晨

88

。。

。。。

我個鼻唔會錯的

ching hoball

係咪真係得我0私交

.............

?

嘩屌

？

暴露年齡系列

山無陵
天地合
才敢與君絕

你是風兒我是沙
風兒吹吹 沙兒飄飄

我係咪太細⋯⋯唔知咩黎

嗨

我 輿gay姐二人迷失在尖沙咀。。。有冇巴打出嚟。。

名媛聚會

駁吾刀？

又私交

真啊 毒撚喺屋企打機

未起身

名媛生活瞓到自然醒

意想圖

who

請問同毒L嘅分別係？

無啊

gay

網上名媛

笑撚到仆街 公司有個呀嬋搽萬金油
一行過 全世界望住

LM

喂知唔知我係邊個

ching盲反？

咁我對面嗰個。。。。？

你杯蘋果冰搖綠茶少冰好唔好飲

我飲緊喜茶wo

你杯芝芝芒芒好唔好飲

哥喝的不是奶蓋 哥喝的是护旗茶

操你媽 你他媽去死

我也有一双护旗手

Sweet

Ys 即刻影你

海港城歡迎你

螺旋护旗丸

本po最高汁會員

本po最高汁會然

屌你老母
偷圖好好玩？

？
我同啲兄弟影相關你撚事？

吹雞囉

手

吹雞囉 叫細釘嚟囉

我隻手嚟

個埸就我睇撚哂嘅 做我？做返你老母大世界呀 牙李

护耆手？

我佐助喎

我鳴門卷

我加州卷

冇可能 你隻手唔係咁⋯

好好好 就你他媽最牛逼 666

慫我一臉

爸爸現在就射你一臉

頂尖對決
投降了

行開

收嗲啦屌你老母

你係咪好憎我？

系

Y still so rude....?

港燦怎這嘛沒素質啊

說中文會不會？對面的匈奴們

你想我點

想你收嗲

佢用屌老母打招呼；
咁你咪屌尻返佢老母配合佢囉～
痴撚線，理解唔到

西西

呵呵一看就醉了
我大天朝五千年文明
馬來猴滾開

笑到瀨屎

臭雞

出嚟啦屌你老母

差啲釣魚釣到成個頭撞落枱面

嘭

有一下 feel到個衝擊

垃圾

我成日都係咁打打下機瞓著

人地都只係講左句早晨姐.......
駛唔駛咁啊？
你名媛又好、紅斑又好，仆街死都好啦...
點解要咁同人講野！？我真係唔太明白你思維
你名媛好、嗅雞/貴妃雞又好，wtever
講緊既係人品既問題！問心...1個2個係個gp既人，
你地真係鍾意咁咩？
我知某靚太你有好幾個朋友，但個platform 都係想比大家講下野、傾下計姐...點解要咁呢？唔懂？
你如果只係想同你那幾個好朋友吹水既， 反去開個wtsapp gp law.....我真係唔明白！
鞭撚死你

禾一上水就有新潮文睇

西西唔好理佢地啫
啲臭雞講野係咁
講粗口以為自己好有型
聽到都打冷顫

每個人都係唔同嘅環境長大
咁佢個環境係個個屌你老母打招呼嘅咁咪將就吓入鄉隨俗囉

哦

巴打係咪入地盤比地盤佬搭膊頭問候兩句就會嬲嘅人黎？

我真係唔係屎忽痕先講野....
咁大家都係想吹下水姐..........

點解要將就條臭雞？

連登個個都咁㗎啦唔鍾意死返去高登囉
Btw屌你老母

明白你意思

無人叫你將就 你鍾意嘅咪屌返我老母 不過你唔敢又係另一回事囉

God bless you

笑死

屌你老母

我唔信神 thx

呢隻係咪叫護主犬

好似我

好型 出哂水哇

媽 我得咗喇
我識講粗口喇

要屌你老母 芝士漢堡 屌你老豆縮埋一舊

哥哥好叻呀
可摸耳教我講多啲

真心我地成日都派膠扮mk扮fuckboy扮名媛扮大陸仔咖啦
真係又要講多句上連登勿認真

屌你家姐 落下擔遮

寶貝...我會檢討同學習...

好叻呀你 濕咗。。

開名啦

難分真 與假

？？？

屌你ok?

我問問老公先。。

訓醒未呀？你有老公咩？

瞓醒
有
我好愛我老公

無針對任何人

原來得我無老公

你

岩牙

agger

粉粉..就算洗過都要考慮
畢竟衛生問題..

梗係
隻手係我㗎

著左兩日沮
渣wor..90%new

唔鐘意你地

但我分唔到邊個先係主人

Who’s that?

有冇護犬犬？

有無成熟熊？

這次水洗也不清了.jpg

唔少過5個 可能已經千人斬

肯認啦咩

齊來共創護旗螺旋丸

收啦你～

佢老屎忽

又想瞓

me too 好悶⋯⋯

返工冇野做？

好多野做⋯⋯

好眼瞓

metoo

好想有個靚仔俾我攬住瞓

個冷氣要夠凍
唔係會出汗
（我都想

哇5354到..

我認

好帖推介

牙初

番屋企慢慢丁

此帖必火

冇個鍾意

+1
得一個我覺得係個樣Ok
其他都蝦

yesyesyes

腳腳呢？我要patpat泳褲相

最高汁

哈！

第三個ok

最鍾意隻汪汪

第二最正

我喺度

想屌

最不了依種

想奶乾啲汗

岩岩游水 見到個男仔曬太陽
不停摸自己個胸個兩點

想咬想啜想幫佢奶

好癲

準備打丁？

「快啲過嚟同我fun」

炒飯

下

有腸腸食

新人？

冇咩意思

上

唔想打

無呀 過住啦

。。。。。。。

招婚

招友

招情 你出

我招財

喵

汪

招情 過3650 藍火 有意1.1@～@

好想down返嚟玩

上水

利申 黃月神鞋 全女神白火 虎身虎手 3lv怒龍

今日返12呀

返學呀 咪講咗囉

瘦到一踢就散咁

不了

你啱

屌

今日好開心

大佬畀咗廿蚊你？

我現時自己肯做飯

喵ฅ՞•ﻌ•՞ฅ？

系 一陣po story

聽日一定會更開心嘅啫

扮可愛

po上黎 ok?

傻左？

係無你ig 點睇wo

冇扮本身就係

.............可愛嘅肥.....仔

俾啲電你

你真係零呀

殊

我似唔似一？

似

我似唔似汪汪？

唔似

我似

幾時出黎隻秋

隨心啦
咁啱咪隻囉

好喇 見到你我實打到你變屎餅

我無白卡

你都悶

經過今日 大致上都理解🚬

report曬兩個
準備做jacky啦你

你係？

佢ai 嚟

好想笑

好old school

心很累

我反利

jm

我仲累

我最累

不能夠相信竟然仲未爆po

成班現充

我幫你做緊暑期功課

阻住我做生意 唔怪之得我話$20佢唔肯俾

好感動

似咩？

好貴呀$20 無錢錢

講起呢個 我試過隔頁做暑期作業
俾人屌到仆街

好啦免費幫你做數學

數學我skip 哂

所以你自小就發掘咗淫0天份？

對的 要唔要試下？

佢真係好正

不了 留返畀有需要嘅人

屋企人真係好濕鳩 次次用淨一格紙巾
等下一手換臭閪

私人廁紙卷

我屋企用水沖

rich

你有錢洗屎忽

牙麻唔夠力換。。

我有專人奶。。。

佢日日攤係到煲劇 不知幾疏肝

有米日本廁所板

⋯⋯⋯⋯⋯唔想知

冇人需要 變盤絲洞

我成個人都係蜘蛛網 就快變蜘蛛俠

。。。。。。

勁憎
沖到濕晒又係要抹 多此一舉
又痕

Excuse me蜘蛛俠係射人嗰個喎你？

咁我要返囉

我咪係射人個個囉

之前試過撳咗個洗屎眼製 一條水柱巨炮
我再唔亂撳了

？？？即係點

弓喜哂

你個盤絲洞有人開發了

我都覺有啲封塵

佢又扮傻了

俾弟弟睇過ฅ(⌯͒▾ ˑ̫ ▾⌯͒)ฅ

聽講係你欲拒還迎

我唔濫的

Is

頭個幾次好抗拒
而家接受咗 去日本都會玩

淫零

淫十

上次撞到個強國人
我介紹咗佢用嚟斟水飲

我巧純

明明你先係

blocked

多謝提供笑話一則

吓 佢信咩？

我搵警察公共關係科答你

屌你牙？

Gchi

屌你到反哂d腸

我都想呢排巧攰

又公交

洗唔洗你同意？

唔洗唔關毒撚事

我保護你
汪

想食仔

咁冷清既

想屌星之卡比

今晚利

1:0

Pm me俾你食

咁個盤都ok

李斯特城對狼隊嗰場 李x應該會贏

狼隊啱啱先搭完飛機

想食假如

收嗲 唱到咁嘅閪樣 都話自己練咗好耐知唔知醜

你李城㗎嘛

多謝你個鐘

今年應該都係上半版 睇唔到有咩前六嘅可能性

最多爭下國內嗰啲杯杯

我嗰隊爭到上半就好

你邊隊...?
今年降班膽我睇號紐卡素

想俾仔食

恐龍仔

自顧仔

不要再說了

假如b

喵？

有無掛住我

我知無

你都有新歡 掛唔掛住也是徒勞

邊有新歡

唯愛象仔

各有著新貴 誰炫耀身世
誰曾拋下我 確信非我問題

okok 但大家訓了

我個夏蛙喺邊月

我無新貴

魚生

咁聽日再講

我未頭未乾

I mean聽日講多次

愈活愈簡單 浪漫渡一晚
原來無需挽著臂彎跟他腳步行
有星的海灘

我幫你吹

死開啦

掛住你

幫你吹埋啦

咪撚搞我假如b啊

唔話你知 等你生bb

越唔俾搞越想搞

屌你死狗公

咁都叫厹

呢個笑咗

總之你咪搞ok?

佢講過好多次

～

係咪有人爭仔？

深夜你問我答

1定0

其實我麻麻

無 無人敢同我爭

let's begin定123

痾咗屎未？

123331 因為有一千零一個同single

Yes 要吃嗎

@唔鍾意就咪玩鳩我

點解我唔明

想奶屎眼

掛唔掛住我

我對10呢個process麻麻

single 🤘🤘

4/10

畫公仔畫出腸

我呢

見係你先咁誠實

4.5/10

我白蓮花嚟

ok我返出去先

Ok明曬

想同本po邊個做愛

點呀你又

好耐冇見你咁

5/10 幾時約我？

暫時沒有

你幾時唔放飛機

好難講噃
我諗下先
應係會係
你肯覆msg嘅時候？

屌 ot呀仆街
下次再係咁 唔撚拍嘢

兩個唔覆msg嘅人嘅對話到底係點

依家覆⋯⋯

我支持你爭

一日每人一句

咁多男神都睇唔上眼

皮已正

睇都唔睇睇左又唔覆

其實我一直都有覆⋯⋯⋯
只係今日做嘢太夜收工：（

其實
覆咗
又點
到頭來
又係
貼紙
單字

我都唔鍾意男神 我鍾意普通人

ok

986

又有d道理🤔

正多次

有無人同我tg激情對話

咪攻擊我啦

okay.

唔洗找

畀返條蕉你囉

995

996

唔要

1001